黑豹評價出爐 又係史上最佳Marvel

沒有最佳,只有更佳

屌又呃鳩人

照睇

漫威新片《黑豹》社交媒體評論解禁，慣例提醒：這個跟跟正經口碑會有出入。大體評論很積極，又見MCU電影常見的“漫威最佳”，有人說非常燃！女性很贊，反派Killmonger被很多人稱是全片最佳，也有差評稱動作戲糟糕。摘錄：

主持人@ maudegarrett

電影視覺超讚，幽默和fun的時刻很棒，但沒有蓋過要傳達的信息。片中的科技和各種道具讓人垂涎。但是不確定這個暴力程度是否適合小孩子，但除了孩子之外別的人都會享受這部電影。

BuzzFeed記者@ adambvary

就是超讚，一部很fun的電影，但也探索了深層的觀念，也創造了好萊塢大片中少有的“黑人的優秀”的躍動圖像，wow X3

而且，達奈·古瑞拉（《行屍走肉》的刀女，片中飾演Okoye）現在就需要去主演她自己的動作電影系列！

USATODAY影評人@ briantruitt

就是非常棒！極其大膽、觸動人心、讓人興奮。……很輕易能擠進所有漫威電影的前5。

Vulture編輯@ kylebuchanan

《黑豹》的MVP是Letitia Wright飾演的Shuri，有趣又熱情洋溢，我需要一個Shuri的cut，一部Shuri的單人電影，我需要在Opening Ceremony裡開一條Shuri的運動裝的膠囊系列，現在就要！

Fandango主編@ ErikDavis

《黑豹》最精彩的部分是，它揭示了這個關於家庭紐帶和保護你的部落的深刻情感&複雜故事。雖然很多人認為邁克爾·B·喬丹是最出色的，我最愛的是達奈·古瑞拉，尤其是黑豹的小妹Letitia Wright。

GeeksofColor編輯@ DorianParksnRec

《黑豹》是有史以來最棒的漫威電影。我沒有偏見，這就是迄今為止最棒的漫威電影。

Heroichollywood編輯@ ricknazden

說實話，漫威不斷地在提升中，《黑豹》是我多年來看過的最燃的電影。它更多講的是一個矛盾之人嘗試在世界中找到自己的位置，而不僅僅是超級英雄狂歡。逼真可信的人物和驚人的動作戲隨處可見

Indiewire影評人@ davidehrlich

《黑豹》像是一部漫威電影，但是更優秀。動作戲不出所料地糟糕，但這是第一部具有真實的認同/歷史/音樂感的MCU電影。瓦坎達是鮮活的，整體卡司都很棒，但是女性們（以及戰爭犀牛）搶了風頭——達奈·古瑞拉！

Uproxx記者@ mikeryan

《黑豹》沒有亂來，這是迄今最政治化的一部漫威電影，以致於我不得不提醒自己這是一部漫威電影。這是一部有很多可以談論的電影，邁克爾·B·喬丹，該死。

CNN記者@ frankpallotta

《黑豹》是漫威最具野心的一部作品之一，其中邁克爾·B·喬飾演的Erik Killmonger是漫威乃至其他宇宙的頂級反派，他完美詮釋了出場的每一幕戲。這就是一部擁有此前宣傳的所有因素的作品，但願它能統治很長時間

用黑人拍戲加幾多分？

屌 套撚套都話最佳

就算話最爛, 都係睇架啦, 有乜分別

屌你老母 睇左預告 d黑鬼又係chock 吓 chock吓 懶型
超能英雄片其實都out嘎啦 最憎d黑鬼幻想劇 FF得過頭 非洲國家講到表面窮 內裏發達到睇唔起全世界 真係嘔心

見到人話佢地個國家軍隊係全球最勁

力架

同連登仔講race，未免太高估大家嘅水平

Too black can’t see

nigger

The biggest

屌爆你個西呀 Apple 我打 The niggest 自動幫我Filter

呢套sell黑人 唔最佳都唔得

我覺得Thor3 同GOTG1 先係最正

美國片而家真係痴撚線
只要係講女權講黑鬼就實係好片

你咪寫信去同Marvel投訴囉，定你淨係識nigger nigger, 唔識其他英文啊on9仔

但係啲服裝仲係濃厚部落風格
有種荷里活電影入面華人留辮屋企雕龍雕鳳感覺

呢套放黑妹咪好囉，做咩要污染太spiderman

戲院又黑，力架重黑，入去都唔知睇乜鳩，不了

Wakanda movie is that!

冇讀過書嘅低知識份子係咁
你去英美 種族歧視最勁嘅地方通常都係窮town
癲起上嚟只係見你亞洲人樣 路過都會屌柒你加吐口水
連登班癲人會話好正常 因為佢哋係公屋窮戶冇出國機會
平時最愛上網屌黑人 屌女人係雞因為唔受佢溝
但另一方面又會盲目崇拜剝削佢哋嘅有錢佬 你稍講壞話就一定係你酸

左膠libtard以為唔歧視=進步
聽過racial realism未

班所謂高知識嘅liberalist最叻咪係去下美歐發達國家
講到自己見讓好廣
咁撚大愛去過南非未
同radical muslim傾過計未

重慶大廈你都未撚入過啦

.....我係澳洲做嘢wo。發表意見都唔得？你有黑鬼血統？

正如ww有女權光環咁
邊個夠膽屌=性別歧視
不過ww有得J女 連登仔意見先同左膠一樣
但呢套冇女俾佢地J
咪惟有笑人力架囉

我咩都唔識
我淨係見到成班人淨係識留個言笑人n word

導演拍creed fruitvale station有口皆碑
chadwick boseman係civil war表現又好
仲有mbj, lupita n’yongo
我只係唔明有咩咁好笑

你祖先唔係非洲人？

真心說話 我係itunes 睇4k WW真係無d人吹捧得咁好睇。個boss戰，hea撚到，成個一戰背景又模糊..最好笑係成個team根本無特色。但係又要描繪到好有特色..女導演加女主角呢個光環係呃到食ga

唉 唔知你真心定假膠

唉 唔知你on9定白咭

原來黑鬼來 中文都唔識打雪人串人 仲要小學雞咁學人講嘢

激撚到我都打錯字添 自膠

用北方話拼音打字都唔見得你文化level有幾高

你on撚9 你有無爬文ga

連登仔成日笑外國班左膠on9
都係因為左膠太過分 極端大愛
其實連登仔咪又係另一個極端
唔係叫你做大愛撚
但一見到黑人就有理冇理笑人nigger咪又係on9

你黑鬼？咁幫黑人

Logan之後任何話係marvel 最佳都可以當笑話聽

好驚俾人屈我做左膠

上面班連登仔咪淨係識網上喺度nigga嚟nigga去
現實見到黑人即刻淆撚晒底
次次《黑豹》post都有呢啲人
未入嚟都已經估到有班低質友阻住晒討論
以為自己種族歧視好好笑 仲細咩

BTW 對上一個史上最佳Marvel係咪Thor 3
好睇還好睇 但講最佳我覺得暫時都係Civil War

咁你就去打地區炮 國家炮啦，你搵膚色出嚟講把撚呀？
中國大把同你差唔多樣嘅人 唔好出國之後爭住割蓆話香港唔同中國喎
膚色同宗教都唔撚識分仲咁撚大聲

我未入過有咩咁出奇 唔通你條契弟夠膽入去重慶大廢指住班南亞人嚟屌咩？
上連登屌人種屌膚色就最叻
依家黑豹班演員係南非走緊毒 定係重慶大慶強姦緊你老母呀？
咁都可以拉埋嚟講 冇讀過書就真係冇讀過書

我咁都已經染黑咗啦 你仲要講呢啲

呢啲女唔好J咩 定係你歧視佢哋

佢哋眼中所有黑人都必須盲反，否則就係左膠
簡單啲講就係左膠撐咩，佢哋就必須反咩，完全冇獨立思考
你睇班人講黑豹都可以強行扯去南非同Muslim度講就知有幾on9
所以中國其實好適合佢哋住 反菲律賓反印度反黑人反伊斯蘭反新疆反西藏

同之前starwar一樣 on99

嘎係咩野黎?

支那定台灣?

證明你無去過美國d黑人區 非洲d國家....無可厚非 英法d黑人係高質d。但係美國....屌佢老母 細個中二第一次去Boston可以俾成班黑鬼打劫 個大佬仲要陀住把銀色左輪叫條小黑鬼來搜我地身。去紐約d黑人仲要串到pk 係無啦啦就係度明串 三唔識七 我都見過nice ge黑人 但係我想同你講 同大陸人有好人一樣咁稀有。

連登班小學雞最中意次次見到黑人就nigga前nigga後驚死人唔知你啱啱學識講粗口咁 點知去到外國地位仲衰過黑人

屌你講野唔好咁白啦
人地喺屋企掟keyboard啦

啲論述過程十足十中國式辯論，你講A佢就答你B
你同佢講膚色歧視係on9
佢就拎一個國家 同完全唔關事嘅radical muslim做例子去反駁你
咁嘅人難以想像可以有幾高學問去寫research啦

唔通我打outgala咩

認真 你唔講我都唔知呢d係女黎

人地準備緊用學術term嚟反擊呀

香港人點打都唔會打呢隻字,
總知你一定唔係香港人。

屌你老母 你打總知就係香港人了咩？

扯左去邊?
我係香港住左3十幾年都未見過香港人用呢粒字。

支那毒撚死翻去大陸屙屎飲尿啦 嘎你老母個菜花爛臭閪咩 你老母日日比黑鬼輪姦呀

Marvel既戲都可以睇得出深層意義既人
比個 你

總知我都咪撚見過 BTW 而家先睇到你Username

是但啦，marvel拍乜我都入場架啦

我唔J佢地=歧視佢地
goodest logic
出面個個J圖post都見到你 係咪打飛機打到傻撚左呀忽狗

on9仔成日9唔撚搭8

支那人就死開啦

呢樣真

而家真係 五毛學人鬧支那..真係好撚諷刺

求之不得，最好打埋英文thesis嚟反駁我
我一陣直接print出嚟俾我dept個professor貼堂添呀
呢邊成班政治右翼都冇諗到咁黐線嘅point 要貼堂留念學嘢

5你老母毛,你咁唔鍾意未去高登日日pm比佢屌佢老母lo。

咪理佢啦
佢哋心目中分歧視就係j唔j
欣宜佢夠唔j啦 所以所有香港人都係肉酸加應被歧視？咩邏輯

英國 加拿大都好多黑鬼
但其實大部份都好正常
但黑人肥婆就多數同欣宜一樣咁閪
我估係大部份肥婆都心理唔正常
同印度佬比較 黑人同大陸佬都變好人

有時做正常右翼都幾無辜
明明本身有point 但就係俾呢班黐線佬影衰曬
呢邊都見唔少咁嘅人 本身想講visa恐襲而撐脫歐
但有班on9衝出嚟屌人種又屌外國人 搞到成個討論低質曬仲累街坊

多數痴線佬都特別大聲

黑人不了

side 氣啦
連登仔 連咩係左 都都唔知

唔好話大愛
係稍為有愛心就屌你左膠
簡單d 黎講係 以無恥自居
唔信你望下班on9 開口埋口 「口德-10分」 以為好撚好笑？

nigga，不了

又係你條契弟，未俾人屌夠？

新片段 賭場打鬥

成班未睇就已經評論緊

racial realism
genotype
maoa genes
膚色喺biological上係有分別
拎muslim嚟講係因為呢班muslim多數係shitskin
niggers are subhuman
想知分別睇下sat 同iq test

香港同中國都係asian,then?
支持ethnic nationalism就唔得
係要學你十卜egalitarianism同liberalism?

收皮啦on9左膠
屌膚色咪屌膚色囉
中國行返nataoc添阿 我勸你呢啲coal burner快撚啲走添阿

好撚型阿你
貼埋你張學生證出嚟啦

兩條友係到echo chamber 2018仲嚟好人論
中共都有好人

連登仔都盲反支那人
我都要幫同胞平反

咪就係 唔該連登仔唔好淨係話marvel啦
dc都係架

起碼要等多一個星期先有中肯評價
星戰係個好例子
迪士尼個仆街隻手遮天

好多黑鬼係到逐個負皮

邊夠你班racist型
又要先拋書包學人講學術term
又要走住嚟屌叫人貼學生證
有point就講 冇point就咪撚吠啦

本身唔識分膚色同宗教
依家就連膚色同共產黨同國國籍都唔識分
咁日本人係咪共狗呀？韓國人係咪共狗呀？
識分咩叫做膚色未呀？

成日又要奶住做英國人
但明明思想價值觀同共產黨不謀而合
唔肯接受真正嘅自己就係根本同中國人一致
一邊屌曬所有黑人 伊斯蘭教 耶撚 南亞印度
一邊割蓆唔肯承認自己立場同共產黨一致
libertard前libertard後 死翻去具有中國特色嘅authoritarian共產黨度啦

唔係兩個星期後上映啲CG仲未完成掛

do u know da wae?

Coolest jauger in the jungle

坤狗啲post真係好撚垃圾

成班黃種人玻璃心到 唔低黑人做英雄主角

d打鬥好似好差咁
cg又假假地 唔係掛
之前ca3黑豹明明打得好好睇
而家變左兩個cg佬隻揪咁

Bingo 唔抵得人哋上位
對於liberals同左膠嘅理解就只係流於膚色平等上面
以為只要撐膚色平等就等於係liberals 好心死翻去讀多幾年書先好學人吠啦
rational right wing真係心諗你班仆街幫倒忙咪撚再衝出嚟柒

不過轉過頭又要炒由一個黑人推出嘅Yeezy
睇av又忍唔到手去睇黑人用大丁丁抽插到班女優噴水
事實就係 黑豹由黑人做 票房肯定好過你班港產片
而漫畫兩位原著 同電影監製都係你哋最推崇嘅白人

不過見佢哋講中共玩膚色歧視仲叫我哋快啲走
就知道係五毛嚟
就算把口唔認 但思想價值不謀而合 正宗劣根性就係呢度顯現曬出嚟

講撚完又唔見你quote嚟答

implying authoritarianism /racism is bad
仲要我讀多幾年書
fyp就係做neoliberalism
不過邊夠你威阿
唔知讀啲咩lesbian dancing theory咁巴屎閉
一味拋人學歷 gender定ethnic? 真係當自己哂銀時？

睇多啲新聞 讀下歷史先啦good goy
繼續做你嘅coal burner
我都開始撐中共了

希望香港有朝一日變到sweden咁tolerant啦

黑人做主角，marvel今次攞埋奧斯卡

出套戲黑人做主角連登仔就集體高潮咁
明明九幾年已經有套 仲要出完哂三集

有幾個垃圾係到扮清流，女朋友家人被nigger姦殺左都應該會堅持佢地既大愛原則，比埋自己個屎忽佢地屌

其實大把黑人做主角嘅高質戲
不過連登仔nigga前niggar後

有d唔同，依個係黑人做主角但未去到成套戲8,9成演員係黑人
印像中大多都係黑人又商業片票房上大收好似未有
Will Smith應該係最有賣座力黑人啦，但佢d戲印像中都未去到咁多黑人

有錯請指正

tv contrast test

好撚煩,根本無可能討論返套戲

d打鬥發生咩事
另一段cg佬隻揪
呢段就打到軟弱無力咁
本身想睇黑豹既原因係因為ca3入面打得好好睇
一唔係羅素兄弟執導就出事

你女友被黑人姦殺定還是你曾經被黑人雞姦 ?

買飛啦講咁多

到時先買
睇就睇硬架啦

其實冇咩所謂啦
去到avengers個陣咪又係一堆白人 加隻出鏡幾秒嘅黑豹

我唯一之前會諗嘅係 套戲會唔會強行變白人做救世主
或者係白人被醜化成大boss
咁暫時睇兩派 都係黑人vs黑人 冇醜化其他人 咁咪okay

最怕係肉肉酸酸咁 盲撐白人/盲反白人
例子咪中國個套the great wall囉
我係英國呢邊聽咗不下數十次班人恥笑套戲
強行寫白人做superhero 群星拱照佢

另一樣嘢我欣賞黑豹個角色
係civil war最後個下佢冇殺到個癲佬
個幕睇出呢個角色好有大智慧
（單純講緊個角色 racist唔好上綱上線）

套trailer拍成咁都話入去睇
marvel撚真係…

利申：我是會第一個衝去買飛的